點樣先可以打爆機？

打機既朋友 相信玩左個幾月 熱情依然沒有退卻 而且對於打爆機亦有極大既渴望

所以！

係時候將槍口對準主線任務 五大訴求
開三十幾槍 冇外國人知 冇人討論
義士情況如何冇人跟進
做condom呢啲濕9野 留返俾三黑
我地要一齊黎 一齊走 一齊贏

但係冇人話唔可以有兩個任務同步
所以 麻煩大家推一推返中上西環戰線 spread開去
何君堯條傻閪只係遊戲入面既小兵 求9其打 佢都會死

香港人加油！

光復香港 時代革命